【凍死】元朗逾千條寶石魚反肚 漁戶料蝕50萬

蘋果動新聞 HK Apple Daily 觀看次數：120
已訂閱
141
發佈日期：2018年2月6日

【本報訊】元朗逢吉鄉一個魚場，自2008年起獲漁護署提供魚苗培育本地寶石魚，近年開始大量繁殖，但寒潮持續個多星期，令大量寶石魚「反肚」死亡，昨更一天內死去千多條，漁戶憂未來幾天2萬條寶石魚凶多吉少，料損失50多萬元，他批評魚類統營處未有應約收走魚穫，影響生計。不過漁護署指該漁戶去年中起已沒有參加有關計劃。

濕凍到魚都死
香港濕凍地表最凍

喺水入面點分乾濕呀

又有超平炸魚薯條

睇個樣幾好食

自己唔join走去怪人
典型廢中

笑死人咩

貪少便宜輸打贏要

點解唔落暖管？

條魚咁渣ga

拎晒D死魚比茶記去炸一樣咁賣

賺你唔講？

垃圾死屍肉，賣俾餐廳，廚房佬過一過油做班腩飯，食到津津有味

水入面點乾濕呀

水入面點乾呀

廢中暖管都慳 因少失大